(成績) 一至五返工時間果然係春袋

今朝成績, 自己睇, 日日咁跌法你估會點?

咪撚俾佢停！

聽日繼續

繼續